今鋪你重唔仆街 警犬做大台

兄弟們
大家射波了
多謝香港警犬做大台

所有野都係警犬指示嘅
汽油彈都係警犬掟嘅
暴動都係警犬帶領
激光係警犬俾嘅

唔關我事架我出嚟和平集會架喳

文宣
話警犬為左拉人交數扮演示威者
帶頭衝擊 搞亂社會秩序
再嫁禍和平集會的示威者

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

前線咩都冇做過

Push

8月11日晚於銅鑼灣，多名身穿示威者打扮的警員煽惑群眾於馬路非法集結，教唆人群與警方對峙，然後進行誘捕。

警察煽動民眾犯法

屌佢老母係地鐵站開槍係咪傻9咗

呢場大龍鳳全撚部黑警做屌

這個非常之好 出呢招陰招以為好型 一定要反推回去要佢地自食其果

講出事實真相

警隊反林鄭了

夠鐘去report fb page啦

屌佢、黑警水洗都唔撚清

推爆佢

一於鋤撚死班黑警屌